Question: who is albert einstein
Answer: Albert Einstein (14 March 1879 – 18 April 1955) was a German-born theoretical physicist who is best known for developing the theory of relativity.\n
Question: Who is Albert Einstein
Answer: Albert Einstein (14 March 1879 – 18 April 1955) was a German-born theoretical physicist who is best known for developing the theory of relativity.

Question: When was Albert Einstein Born
Answer: Date or time information not found.

Question: When was George Washington born
Answer: Date or time information not found.

Question: When was the United States of America founded
Answer: Date or time information not found.

Question: When was albert Einstein Born
Answer: Albert Einstein Born was born on March 18.

Question: When did the cold war end
Answer: no result

Question: 
Answer: n/a

Question: When did the Cold war end
Answer: no result

Question: When was George Washington Born
Answer: George Washington Born was born on February 22, 1732.

Question: When was Tesla Founded
Answer: no result

Question: When Was Apple Founded
Answer: Apple occurred in 2010.

Question: When Was Apple Inc. founded
Answer: no result

Question: When was Apple inc founded
Answer: no result

Question: When was T-mobile founded
Answer: T-Mobile began in 2023.

Question: When was The United States Founded
Answer: The United States occurred in 1513.

Question: What is a Bicycle
Answer: ambiguous

Question: stop
Answer: n/a

Question: When Was Albert Einstein Born
Answer: Albert Einstein was born in 1895.

Question: When was George Washington Born
Answer: George Washington was born on February 22, 1732.

Question: When was Apple founded
Answer: Apple was established on June 22, 2020.

Question: When was the iphone made
Answer: no result

Question: Who made the Iphone
Answer: The history of the iPhone by Apple Inc. spans from the early 2000s to about 2025.

Question: When was Apple Inc. founded
Answer: no result

Question: When was the Playstation 5 made
Answer: The Playstation 5 Made was established in 1999.

Question: What is a Bicycle
Answer: ambiguous

Question: 
Answer: n/a

Question: When did the cold War end
Answer: no result

Question: When did World War 1 start
Answer: World War 1 Start was established in 1931.

Question: When did world war 2 end
Answer: World War 2 End was established in 1931.

Question: When was Albert Einstein born
Answer: Albert Einstein was born in 1895.

Question: When was Thomas Jefferson Born
Answer: Thomas Jefferson was born on July 4, 1826.

Question: When was George Washington Born
Answer: George Washington was born on February 22, 1732.

Question: When was Apple Inc. Founded
Answer: no result

Question: When was the Light bulb invented
Answer: Date or time information not found.

Question: When was the Bicycle invented
Answer: ambiguous

Question: cyclical history
Answer: n/a

Question: When was Jesus Christ crucified
Answer: Date or time information not found.

Question: When was Jesus born
Answer: Date or time information not found.

Question: When was Colin Powell born
Answer: no result

Question: When was Wendy's founded
Answer: Wendy was born on November 15, 1969.

Question: When was the fast food chain Wendy's founded
Answer: Wendy'S was established on November 15, 1969.

Question: When was the first president of the United States born
Answer: The First President Of The United States was established on January 20, 2025.

Question: When was Issac Newton born
Answer: Issac Newton was established in 1687.

Question: When Was Issac Newton born
Answer: Issac Newton was established in 1687.

Question: 
Answer: n/a

Question: When was Isaac newton born
Answer: Isaac Newton was born in 1687.

Question: when was Thomas jefferson born
Answer: Thomas Jefferson was born on July 4, 1826.

Question: When did Thomas jefferson die
Answer: Thomas Jefferson Die was born on July 4, 1826.

Question: When was George Washington born
Answer: George Washington was born on February 22, 1732.

Question: what is a bicycle
Answer: A bicycle, also called a pedal cycle, bike, push-bike or cycle, is a human-powered or motor-assisted, pedal-driven, single-track vehicle, with two wheels attached to a frame, one behind the other.

Question: When was Thomas Jefferson Born
Answer: Thomas Jefferson was born on July 4, 1826.

Question: When was George Washington Born
Answer: Date or time information not found.

Question: When was Thomas Jefferson Born
Answer: Date or time information not found.

Question: When was George Washington Born
Answer: Date or time information not found.

Question: When was george washington born
Answer: Date or time information not found.

Question: when Was george washington born
Answer: George Washington was born on February 22, 1732.

Question: when was George W Bush born
Answer: ambiguous

Question: When was George Washington born
Answer: Date or time information not found.

Question: When was thomas Jefferson born
Answer: Date or time information not found.

Question: When was George Washington born
Answer: George Washington happened around February 22, 1732.

Question: When was Thomas Jefferson Born
Answer: Thomas Jefferson happened around April 13.

Question: When was Albert Einstein born
Answer: Albert Einstein happened around 14 March 1879.

Question: 
Answer: n/a

Question: When did NASA begin
Answer: Nasa happened around 2009.

Question: When did Thomas Jefferson Die
Answer: Thomas Jefferson Die happened around April 13.

Question: When was Thomas Jefferson born
Answer: Thomas Jefferson was born around April 13.

Question: When was Thomas Jefferson Born
Answer: Thomas Jefferson was born around 1743.

Question: When was king Louis Born
Answer: King Louis was born around September 1638.

Question: When was george washington born
Answer: George Washington was born on February 22, 1732.

Question: When was NASA founded
Answer: Date or time information not found.

Question: When was NASA created
Answer: Date or time information not found.

Question: When was NASA established
Answer: Date or time information not found.

Question: 
Answer: n/a

Question: when was NASA established
Answer: Date or time information not found.

Question: When was George Washington Born
Answer: George Washington was born on February 22, 1732.

Question: When was George Washington born
Answer: George Washington was born on February 22, 1732.

Question: When was Thomas Jefferson Born
Answer: Thomas Jefferson was born on April 13, 1743.

Question: When was Nasa Founded
Answer: Nasa was born around 2003.

Question: When was Nasa established
Answer: Date or time information not found.

Question: 
Answer: n/a

Question: when was NASA founded
Answer: Date or time information not found.

Question: When was NASA founded
Answer: Date or time information not found.

Question: When was george Washington born
Answer: While the exact date is unclear, it appears George Washington was established in February 22, 1732.

Question: When was george washington born
Answer: George Washington was born on February 22, 1732.

Question: When was Apple established
Answer: Date or time information not found.

Question: When was Thomas Jefferson born
Answer: Thomas Jefferson was born on April 13, 1743.

Question: When was Rosa Parks born
Answer: no result

Question: when was Rosa Parks born
Answer: no result

Question: When was george washington born
Answer: George Washington was born on February 22, 1732.

Question: When was Thomas Jefferson born
Answer: Thomas Jefferson was born on April 13, 1743.

